CLS，條女著到咁樣去買蘋果

好想佢派份俾我

著咁少衫都唔知博咩

女手足

呢啲天氣唔通著羽絨

樓主派開報紙

你班咸濕仔咪撚精蟲上腦啦人地落街買份報紙撐蘋果都要比你地影比你地視姦

夜晚我仲開緊暖氣訓

入去睇囉 訂左未呀

一買買咁多份其他人冇得買

呢條就係傳說中既真理褲?

遮撚住個胸。點睇呀

做得你個女啦米甘鹽濕

樓下街市賣豬肉個靚仔日日得條圍裙孖煙囪唔見閣下雞姦佢？

搏屌

more

男人幾多歲都鍾意後生女

連登真係多癲佬

on9又唔見男人咁著 淫就淫啦

條友五毛黎

On9
好明顯冇波

忍唔住射左

連登仔：一定係做雞既

我今日係咁著

深水埗桂林街報檔 街市正門 大量蘋果幾百份 每份9蚊

幫推幫買

男人咪著背心囉 屌你老母

擺明上上位

上唔上位都好，人地做緊實事

唔好on9啦 著少D又關你撚事咩

催狂魔

幾似港女吹

男人唔係特別大隻同gay佬都唔會著背心，女人係講緊3至80歲，30kg至80kg都著到咁淫

嘩 搏咩呀

帶住口罩，露得對眼
又幾似呀冰

原來咁多連登仔未見過女人

who

你咁橫都唔著?

手足想屌

噢化賣嗲波啲：
著咁少多衫都唔知博咩

係雞係公廁

吳婉君

臭雞

呢個世界有樣嘢叫做短袖衫

我派返報紙畀佢

呢啲天氣應該著bikini。條褲咁多布，返屋企換衫再出嚟啦

我係女仔但係我同意

你唔著都無人姦

未見過女咩

好多報紙佬都係著背心

我意思係點解會有佢啲相

著咩衫又關你事

又要打j

on9 blame the victim

關呀, 最好唔著

樓豬屋企應該死撚曬先女人先會覺得女人咁着癡撚線

買完可以派俾人咖ma 你買左未呀

唔知點解一早blk咗你

我鍾意潮牌

我都係睇唔到佢講咩

波台嚟㗎

rich

呢幅圖其實用意何在？
俾藍絲們打飛機用？

平時見到佢個閪樣仲唔夠？

痴線 好想派報紙比佢

你屌埋我份

男人赤膊你咪會扯旗?

著少d就成班谷精,注定呢d人一世食唔到呢d女

有人話你係pr我都同意

條褲好正，正面影架話成個gap型露晒出嚟

好白滑對腳好正

仆你個街

。

樓主成日食啦 你柒撚到

成日食會咁大反應
似足街邊d阿叔食唔到女係咁望望望

你又知我幾大反應

咪撚就係囉
唔撚着到咁嘅都係不守婦道

買報紙有dress code

我冇用完全封鎖 方便我睇下有冇blk錯

blocked 智障

谷精就俾錢出火算啦你

痴線，著件普通背心都要話人

保守到

張相好有香港人後生一輩既活力
深夜唔休息都要支持自己既信念
支持蘋果 保護新聞自由

後生囡青春著背心短褲有咩問題

成班大驚小怪

我家姐大波過佢平時著得仲少

失禮晒

moto？

條褲著左都見到閪仔係咩玩法

好想摸佢個奶

拉

關你撚事咩

博引你條五毛狗現型

麻煩連仔/admin幫手del兩個post

咁你要反駁我呀嘛
你要比我隻小學雞知道
我講嘅嘢係冇道理
我都見好多駁唔到又係打呢句嘅人

次次都係咁
一咸濕上腦就搞到件事錯哂重點

我屌鳩人哋關你撚事？定你係樓主分身？

想與你做菜 和你做菜

樓主平時落唔落街
夏天一街都係咁打扮

同埋樣不錯 如果不是口罩影響

冇乜特別
成班毒撚出嚟柒

邊間老人院

相or老母

有個post有佢唔帶罩個樣
我情願當無睇過
Btw 多謝一齊支持

Link ?

唔post link 啦，
要睇就Search下 「陳小姐」
我會情願佢帶返口罩索好多囉

blocked

more 家姐圖

一早Block撚咗

CLS，條仔著到咁樣去買蘋果

雞黎

其實個比喻比較用錯左 因為佢都唔係基

No ball

你成個腦都係得精蟲 著泳衣係咪姐係中間大開叫你屌佢

blocked
你老母

漢奸 為什麼不用華為！

照丁左

戴住口罩都feel到佢嘅燦爛笑容

載住口罩都 feel 到佢個笑容有幾甜

戴住口罩都見到豬鼻

不知廉耻

著成點關你撚事咩

你講撚埋d廢話又搏老母俾人屌？

你秒撚爆